# Các thông điệp kêu gọi hành động CTA 

Rất nhiều Email marketing chỉ nhắc lại thông tin hoặc chứa quá nhiều đường link khiến người đọc ngừng ngay sau chỉ vài dòng đầu.

Hãy thử đưa 1 dòng kêu gọi hành động đơn lẻ vào email của bạn xem.

